［921］ 多年屯門牛經驗，屯門逃生路線一覽

以屯門站為中心
四個方向都可逃生
上面去卓爾居方向
左邊工廠區，個人認為較危險
右邊屯門市廣場
下面去安定友愛方向

建議到站後先光顧vcity 屯市
盡力保持商場開放
睇定啲先決定去屯門公園

如果vcity 屯市封咗
無險可守會危險好多

各兄弟小心睇路，記緊留言哨兵TG
希望大家平安！

推

咪水人入工廠區
大大個狗屋係到

你住左幾耐屯門
工廠區成個狗屋楝係到

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

講咗係危險
同埋暗位多
唔建議去

狗屋喺工廠區，勿去！

幫推

工廠區勿去

封咗鐵
好大機會得返屯公同青公走
屯公轉車站/大欖涌有狗就仆街
有gear 手足走時多多留意 tg
另，58X唔經轉車站直出美孚旺角，可能可避過

屯門散時可散去屯巿，友愛安定，置樂，三聖方向 (depends on 碼頭狗屋點夾，be water )
寶田狗屋都應該會出車
千祈唔好去何福堂
何妖地頭

唔識入嚟既手足
只要上仼何一㗎經屯門公路轉車站既巴士
再喺轉車站轉 960/260x/58M/63x 虹橋落就得

去龍門居 有巴士出市區

無錯，基本上任何出九龍方向既巴士都可以搭
走咗先算
任何暗位 圍村可免則免

時刻留意九巴app
封巴士會好嚴重

最最最worse 既路線
置樂/馬會上山
黃金/大欖落返嚟

其實仲有輕鐵去 天水圍 元朗 屯門碼頭
全部有位走
真係無路既上山都有第十段行
去黃金海岸 好腳力既荃灣都出到

麥理浩徑

建議留係屯門一陣先
重可以搭輕鐵去其他區先
班狗係公路整站搜車就gg

巴倫紐睇戲
NEWAY唱K
爬蟲館睇動物
天后廟拜神

再唔係去遠D
向南行有游泳池
不過記得沖完身先好入去主池啊

卓爾居隔離有泳池

化身成為商店旅客
留港消費
都係嗰句小心封商場

唔講真係唔記得
仲有新墟街市格離仁愛堂都有室內泳池
屯門牛真係好鐘意游水

唔好坐輕鐵去屯門碼頭 嗰邊會包死冇得走兆禧輕鐵站隔離就係狗屋

仲有記得no gear 上車

tui

PUSH

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

緊急時候唔會準，想散就有車就上

Look at this picture carefully!
Blocking Tuen Mun West Railway Station is irrelevant for us.
People should take off at Siu Hong Station.

你啱！離開咗屯門先
一定要no gear

棄 gear 屯門牛幫你執

Thanks!

Good
唔好浪費gear

可搭小巴安全d

(推)罷買無用!!

今日巴士搜車一定大機會
可搭輕鐵偏離市中心方向先搭其他交通公具

出旺角紅van 行青山公路方向
置樂一路到恆福/三聖嗰面上車

再唔係小巴出上水超快20分鐘

係！上得車一定要gear全清
煩啲都要再強調

pish

推！勿去工廠區！
上車no gear!

[size=6]上巴士要dum gear
上巴士要dum gear
上巴士要dum gear
/size=6]

仲有屯門碼頭

push

4點到7點 好似有62x不經轉車站 有冇巴絲可以fc到？

再唔係小巴44入上水走 應該會有車出翻市區

62x係既
不過一定有路障
經唔經轉車站分別不大

44去上水搭返東鐵落來都係辦法之一

屯門市廣場 係党鐵

係信和
暫時未黑化
不過小心睇路

有咩事.
記住
記住
記住
走入商場先

62X都可以避到
但留意班次 服務時間

44係咪應該會改左路

封商場係重要指標
Vcity 係Sell Hong Kong 既
屯市穩陣少少

搭輕鐵去邊都得，最近去兆康站轉番西鐵，落元朗食嘢又得

想去市區亦都可以坐行青山公路嘅52x

如果屯門全封
去天水圍/兆康shopping 都得

53 都得

相信有好多人唔知華都花園巴士站係邊同點去。華都商場燉奶佬隔離推門貨𨋢落到底一出𨋢右手邊車場出口嘅左邊就係

工業區一入就係狗屋

61M

62X會開
同埋除咗44之外，44A都入到上水，睇下你自己個位喺邊，如果屯市就44，屯西就44A

公園同工廠方向唔建議行 即圖中左同下

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

仲有261去天平呀

再唔係就要屯公大逃亡

棄裝 我可以幫手執 第日俾返你

利申 屯門牛

青山公路有紅色小巴出旺角20蚊

推呀推

最後最後無得揀咁無計

巴士線有個轉字既小心
好機會有狗
自行判斷棄唔棄裝

上次cwb逃忙到mk都30蚊
呢轉睇怕都50

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

到時見

同我推呀 上次成堆人on99咁係個商場入面兜

三聖邨有140m小巴直出青衣 唔經轉車站

有無人幫手帶路舉牌

工業邨方向有狗屋

屯門市中心商場附近好多巴士站

行路都四通八達 到邊都有巴士走

可以去屯門市中心搭九巴走人

手足唔識路既開聲問啦
屯門牛都係親善大使
一定用心解答你

推行動post

[黨鐵封站對策]流動式遊行

屯市最安全

個站係恒福商場地下，同站有巴士上上水

今日入屯門搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

真！商場入面最安全

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news
勿忘721 811 831 新屋嶺

屯市有4間戲院 有咩事咪一齊去睇小丑

唔洗諗到上山咁灰
屯門咁多屋邨 咪入去食個m記等佢開車

Push

有咩事入屯市，四通八達

屯門4間戲院 2間v city個邊 2間屯市個面 入去睇場戲又得

推！勿去工廠區！
上車no gear!
屯市係巴士總站

一封路九巴APP就停
根本睇唔到班次

正常巴士站會有改道通告既
巴士應該無黨鐵咁仆街
話停就停

Mark底，推

屯門好大，走唔到就搵地方食飯

真係一改路
個APP時間就會出

改路報站站停

多利用小巴
再唔係屯門搭的士去天水圍上水都唔貴
慢慢轉出市區

9巴經屯公一定set好roadblock搜車
唔洗急住走
屯門好大，搵個位抖下，去下體育館
搵間餐廳食下野，入戲院睇場戲又得

完全封唔晒
屯門碼頭/泳池區/兆麟/恆福/置樂/安定友愛/市中心/紅橋/卓爾居/新墟/甚至藍地一帶都可以落腳

啱 行出少少搭輕鐵番元朗又得

推！勿去工廠區！
上車no gear!
屯市係巴士總站
走唔到留屯門食飯睇戲！

推呢個

屯門公路點封

其實建生嗰間係咪狗屋嚟

屯市夠大入面又路多
留低應該安全
如果要走可經柏麗過置樂或屯官搭車出九龍/港島
或者吉之島果邊去華都
搭58x出旺角可以唔經轉車站

最多係road block

周圍都係屋村
走唔到咪食野
唔洗擔心

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

屯市係信和管理的，親共 要留意

識行一定係行番去新墟 再向番大興方向走

屯市個位就向屯市八座方向走 之後向置樂走

Btw牛牛們真係冇野叻 就係多家長...次次接仔都幾十架車

屯公封左線
100%會搜車
所以要走轉方向走
唔好急住走
搵地方上連登睇下咩途徑走安全d

左邊工業區，千祈唔好去，係警局！

工廠區難玩

唔好入工廠區，入屋邨。佢哋錯殺良民都比入屌死。

唔係

大家有咩事真係走唔到(黨鐵封站玩搜捕係一d都唔出奇)，可以順住屯門河方向向上走
一路行到兆康站再向右行5分鐘就會到嶺南大學
之前幾次嶺南su房都有開放庇護，總之入到campus範圍就會有人幫到你

大家2點見!

光復香港，時代革命!

仲可以邀請朋友上來玩

工廠區死路
有狗屋，人流少
好易被發現，冇路走

P.S. 戲院唔喺V city 入面，康麗 同雅都商場

唔好水人入工廠區
工廠區隔離就係狗屋

行去嶺南大學都得，大學附近富泰邨都好多野食

如果話改道
我估第一波封屯市安定友愛vip區個帶

可能就要行去其他屋村上1m1x線咁

邊個叫人入工業邨嘅邊個係鬼

巴黎倫敦紐約 凱都 stage 英皇 4間 再唔係行去置樂食野睇game

係，好危險

4點至7點，但15-20分鐘一班，58X密好多

屯門市中心有261同埋小巴44可以去上水，到時可以搭火車出翻市區

左邊未入工廠區已經喺狗屋門口拉咗啦

係 過完橋就係狗屋

入碼頭就有車出返荃灣旺角
港島就有962 直出銅鑼灣

612 721 85 811 820 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

Tui

上山可以出到去深井，又可以去元朗果邊，麥徑幾好行。

個人覺得可以去屯i個邊既楊小坑公園或者再入少少去青山附近個d位換衫都ok

上車記得no gear
屯門牛會幫手執，唔駛擔心

唔趕住走嘅話，可以去蝴蝶灣燒吓野食，去美樂打吓保齡，但係要小心唔好喺兆禧個邊落
安定友愛個邊都有d小店，可以食吓野醫吓肚
置樂有個萬寶商場，絲打可以去行吓買衫

散紙搭巴，不要裝

搭鐵 兆康落

上次好似有人提過安定友愛係死位，d狗唔敢入? 係咪架? 求fc

佢今次會唔會搞埋輕鐵

推，行動post

我想問 點返元朗

輕鐵四通八達
站與站距離話長唔長 話短唔短
要個個站企人都幾浪費兵力
但體力夠就寧願行啦
輕鐵都係黨鐵黎

佢一次過叫輕鐵停駛咪得囉

屯門自治區娛樂好夠，時間唔趕，去新屯對面打golf又得，入龍鼓灘睇日落bbq又得
急走嘅搭黨鐵巴士k51喺大欖轉車都得，流浪狗多數守轉車站好少喺大欖搵食

所以行肯定最好
不過大家執生啦

置樂黑店

置樂花園有小巴

唔係唔敢入既
不過有hands 商場消費
可以去

慢慢玩下先

行去碼頭/市中心/置樂/龍門居搭巴士出返九龍都方便，除非佢rb 屯門公路

橋隔離，百老匯對出

屯公危險喎

無gear 無俾人拉過
奈你唔何
不過俾狗拉過既手足自己睇路

屯碼有狗屋 雖然有車出市區 但有風險

搭小巴入上水都要諗清楚，入到上水得火車站同上水廣場兩個站，狗狗要搭車好易

大家今日唔好同我爭食
加藤屋下午茶餐

入黎ling u

屯碼三面對海，盡量唔好去
其實好難走

兆康已經超多狗，唔好去

一係巴士入

推推推

入同走都巴士，輕鐵黨鐵都不了

出入巴士小巴
走唔到就屯門shopping

上唔到樓等於無位走

有事行20分鐘去碼頭，坐船去澳門沖涼避下

有咩巴士去新和理
除咗53

就屯門shopping啦

新合理咩來
有無詳寫？

屯門公路唔洗rb，而家停西鐵已經自動塞死

屯公又不合作運動了

黑警屯門出入都擺咗road block, 而家d車塞死哂

其實宜家乜都唔洗做
屯門已經俾狗玩死咗

建議去屋邨嘅巴士總站
建生 寶田 良景 龍門居 屯碼
入得邨大把街坊支持

Why not both

不過兆康好似唔關事

推呀

商場比較安全

所有黨鐵站都係死亡陷阱

屯門多戲院 有事就去新墟凱都巴倫紐/屯市英皇買飛睇戲🙌🏻
同埋屯市頂層有得上住宅區平台 變完身可以扮住客係個度d遊樂設施散下步

新墟凱都巴倫紐

Yoho好似好雜

係時候振興經濟了
食飯

送頭不了

推呀推
推呀推

幫手推

食飯睇戲了

可以諗安定個邊,好大好多公園可以換裝快閃

Pish

有需要可留tg拎我個到pw,咪白撞